有冇人d兄弟姐妹一返到屋企就會好膠？

平時係見佢地同d朋友相處都幾正常
人緣仲叫幾好
但其實有個一返到屋企就會除左恤衫既兩個袖話自己佐助

一個就成日背廣告台詞，仲要我接住講

係咪得我屋企係咁？

我屋企都係咁
係咁講膠野

其實點解會咁
佢地d fd上黎屋企玩個時佢地唔係咁樣

喺最親既人面前露出真我

我係屋企會扮變態(剩係對住我細佬)
定係我真係一個變態?

變態佬

巴打

對住呀妹會好膠
有時佢會拒絕一齊膠
有時又會一齊膠 或者膠過我
會笑到痴肺